[法治未死] “香港律師同行”呢個組織真係好好笑

我們是香港法律界的一群，無論政治派別如何，我們都堅定地支持法治和維護治安。我們譴責一切非法暴力，反對其他非法行為。我們關注公眾對整個法律界政治立場的誤解以及非法行為的合法性或法律後果，並打算讓公眾知道我們的聲音，以糾正任何此類誤解。

我們堅守以下5大價值：

堅持並捍衛香港法治
譴責所有非法暴力行為，及譴責網絡上或者現實生活上的恐嚇及欺凌
尊重他人的人身安全，人身自由和財產權，及尊重本港的公共財產
支持恢復法律和秩序
支持以正當程序處理任何人的刑事或其他非法行為

好撚把炮喎，成327個律師咁多呀？咁理直氣壯，點解唔開名等多啲人支持下你地？

下原來要去到南極咁遠先搵到你地呀 我知律師好撚鐘意食野，但你list一堆cake係想afternoon tea定點先？

7.21睇唔睇到呀